（救意見）有冇大mon手機推介？

自己一路都中意大mon嘅手機
本身睇中咗nokia 8.3 6.8吋mon
之後有朋友介紹 huawei mate 20x 成 7. 2吋mon 粒cpu仲勁過nokia嗰粒 自己幾中意
但hkd3700買18年出嘅機 唔知值唔值 而見相機得4MP 巴打們可以俾d 意見嗎？

s21 ultra
note 20 ultra

iphone 12 pro max

喺連登講支為搏屌？

無成皮買s20 ultra同iphone

諗得支為唔使講其他嘢啦

NOTE 2

ZFOLD 2

二手note9 / 等多幾個禮拜出ipad mini2021

Ipad mini

同埋我想知道點樣救意見法？

A71

moto edge s

不如直頭買 an tab 當電話用

iPhone 12 Pro Max

Fold 2

小米

細機就話冇選擇啫
大mon手機多到一街都係

要平就搵吓有冇S10 5G

A90 5g

各位快啲救下意見啦

部分 Note9 有綠 mon 暗病唔好買